歡迎考車failed嘅入黎傾下偈之初見咆哮大會（27）歡迎豆巴回歸

特別感謝狗公/官153整合依個list

考牌官整合

大家講下遇過咩考牌官同埋感想:
309 - 老+高+瘦, 聽講幾好人, 易PASS, 但俾佢肥左"太接近物體"
176 - 呢條友超串, 一上車師傅已經叫我小心D, 點知真係俾佢肥, 明明用左一次3波, 佢好似趕住投胎咁, 又話做乜唔用3波?
194 - 呢個好人, 有同我打招呼, 係卷髮, 雖然戴住口罩, 但貎似林作, 佢俾我PASS呀
四眼暗瘡仔168，師傅叫我醒水d，話佢揸得好嚴，講野成部導航機咁，但我就係佢手上拎P，之後師傅話我係佢第二個學生係暗瘡仔手上拎P喎
156 奪命金 白色溝黑色頭髮 兩樣肥晒 人渣無人性 完
聽講186係KILLER, 做最安全既決定都肥你, 因為你冇把握出現一秒既機會
我第一次182，雖然臨尾肥左，但佢都算nice………
第2次係179 pass我，呢個超級nice……考果時完全無壓力……
175 : 考輕型貨車，正正常常
308 : 考中型貨車，佢戴左口罩講野，真心聽唔到佢講乜。問多兩問，佢就發火，然後我肥左😑
但師傅話佢好鬆手。
309，pass左，算晤算特別好人就晤知，但佢好既係晤會成日打開份野剔剔剔，係到某一兩個燈位一次過剔
197 呢個好似新官黎幾好人 上車就講早晨仲好有禮貌
但佢全程都望風景😂
佢冇乜望我渣車番到去
181正仆街
208 語氣幾溫和態度好好，好少打開份野剔剔剔，搞到我零緊張感😌
係有一次過架的士(貌似死車)過到一半，點知佢開車，我就即刻放油俾佢行先再慢慢入返正線，跟住佢遞手示意我睇下：做咩咁心急呢🤣🤣不過最後都 1️⃣✅pass 😂😂😂

176出名好考，如果肥係佢手真係要檢討下
192-好官，考時唔多寫野，令身邊我唔多感到壓力，佢呢D我估係，喜歡睇哂全程先再俾分
210- 有禮貌 但killer
153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望你俾人打，屌你老母

215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
58 好nice 有禮貌 pass曬兩part

166 好嚴 老人 講野陰聲細氣好恐怖

191 幾型 不過係咁R手毛

153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望俾人打，屌你老母

補充一下考官153先幾有禮貌 指示路線語氣温和 無講其他野 會不時攞起本簿寫
215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
0
0
#2
閃閃星光
• 1d
筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
Mr_豆
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打
相見乜乜乜絲打 (青山永遠榮譽院友)
C君莫望報
大過仔
食煙會急屎
磚大乜乜乜師弟
呀力士摩根巴打

等第一次考
雀仔巴
狗官153 (爸爸)
兔仔唔識叫
閃閃星光
因性為奴
六七八 （26）

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友+被瞓斥
行行下跌落街
天氣哈哈哈巴打
私何者
踄谷封關 (青山榮譽會長)
呀頂好急屎
Abnormal巴打
舂掐擠插搯摏韬㧮
六七八

原來我係1000

比你zip左下，見load咁耐都知

原本諗住仲有嘢講 之後點知話討論已完

你件蛋治
早知我哽咗去

點啊西多士

初見若如西多士

M2
本身諗住覆
見到已完打左個突
仲以為自己之前中左都唔知

你唔鬧佢我都冇留意個topic

好名

真

做得好

強勢回歸

小妹好掛住你

我以為你地已經忘了我

點會忘記創始人

雖然你抌低我哋

竟然開到27咁撚癲 全部都考車fail嘅弱智仔

你邊位

我未有得考

掛著你

非

佢鴨駕都肥佬 應該先係弱智仔

無計豆老豆弱智

condom都唔認得

我認得你個ID

今日去學車 攞返個感覺

我係呀 你吹呀

我用完即棄啦

你用嫁咩

你有用咩

無不要說了

見到你

你幾時考

唔好爆我出黎

咪爆拉

二月中到時一定開返 依家keep住操車 你班弱智仔等fail啦 機會係留俾有準備嘅人 即係我

等延期啦

我唔同你嘈你合格咗

有無買車揸？

4月too
唔好pls

C200
你話呢

可唔可以車埋小妹

你聽佢up
一日到黑唔係姐姐
就話見到人

已*

屌 最憎有錢仔

冇棍

到時會考到啦 不過會唔及格咁囉

非囉

姐姐很正

會伸出來

小心流鼻血

咪癲啦

好你條🍌
以後唔應你

哋啦
涉谷嘔治

唔好

好賤呀佢

小妹冇棍

呢度9成都係喎

小妹就係嗰1成

你死開

佢六歲個時去咗割包皮啦

痴線

kick住咗

割唔乾淨呢

我最窮

5月都無啊

賤WT
我1001我開POST

呃啦你

醫生話佢太短唔割得啊

成抽割咗出黎 所以成日小妹小妹

小妹身分證都係寫女

費事自爆

我1 take pass左

咩年份 揸緊jazz 想換車 c200都睇緊

架jazz賣俾我

你

唔係我
我等緊4月買macan
C200係涉巴
新車落地

屌 個個都咁撚有米

你去完長洲喇

都冇過夜

你都好有架
3件小魔怪

四個 其中一個仲係醫院

多唔多人?
我上個月入坪洲都唔少

wtf
4個......?！
咁no.4情況穩定嘛?

屌 新車 無野

依家都ok 不過插緊喉

插左2個月？

多呀 多過我8月去好多 有啲餐廳要等位tim

一出世就插 依家穩定啲啲 預咗長期住院

得我係窮L

初見最有米

係西多士

Benz岩岩做緊現貨特價
今日去睇車
勁多人

希望佢快啲冇事

又話經濟差

現貨平
所以多人睇

你差啫
我朋友公墓員 五萬人工 日日wfh 日日玩貓 買咗兩層

公墓員唔計啦

你朋友就是你

我老婆不過唔係我 我窮撚

妹妹定弟弟

我都係

妹希望佢有媽媽咁靚

色狼

得手掌咁大咋

放心一定冇事好人有好報

一定冇事
平安長大
健健康康

X3

小朋友好小氣架
老一輩話要講反話先養得大

第一個女？

有哥哥錫

考車po手足集氣4號豆妹平安無事

豆妹 一切安好

我老婆係大豆豆

你老婆係大豆嫂你先係大豆

唔鐘意個籠

多謝連登巴打 我老婆睇到個post笑咗

連登有愛

妹豬加油 快d好番番屋企

同小妹打個車輪先

你老公好正

無聊 by 豆嫂

咪癲啦 已經幫你驗過貨

我condom都唔用啦 駛鬼你驗

原來就係你搞大小妹個肚

你食左過期春藥呀

依度有個青山逃犯 有無負責人？幫手捉返入小欖

院長去咗返工

要小心啲呀

絲苗米就有幾包

西你蘿柚

有冇啱

絲打偽窮

快啲平安出院啦

都半年

你又扮
你未出嚟返工已經收緊租嗱

加油呀
阿嫂加油
保重呀

你死開啦

呢度個個都青山走犯
除咗我哋班絲打

涉巴呀

院長做咩嫁
返夜晚

奴隸

現貨唔岩
想加option
要訂

係
而家架車有排捱

人生若如西多士

西多士好食

冇d咁既事 有呢個諗法姐

偽小妹個個想拖岀黎打

2019

你個職業已經贏晒我哋

小妹真女

又要延期考

你加油使唔使去疫區

咁都幾好仲以為你俾人打添

12月筆試延遲左
都唔知幾時先有得考

見到你着警察制服好型 小妹濕晒 想比你支警棍插

最後可能係小妹嚇走左佢

係咪想得返153cm高

小妹咁可愛 點會嚇走人

唔制

你係警察

咁送貨都會落疫區㗎嘛

冚家剷路權撚 遲早撞車仆街死

差唔多啦 呢啲嘢唔好講

你本身幾時考

有排等

慢慢等吓啦

Mon po dog

你冇睇咩嗰個人話要返工 所以揼個差佬
手足

有機

咪癡拉

咩事

回頭先兩位C兄

個陣我唔見左個張
准考證(筆試要帶個張)

是咪黎生

嗰陣考好似唔使 就咁身分證就得了應該

救護員哥哥🥺🥺小妹想同佢拍拖

我的訴求是上班

咁寸
點解個阿哥可以咁失敗

嚇撚死 個陣
不過我賭佢考唔成 無溫過
不過遲D出時間會認真望下

咁你考咗未啊？

分分鐘我哋可能差唔多時間
[member]考到諗住買咩車[member]

玩app就得
玩多幾次
玩下唔同app

交友app

個個係你

小妹唔玩呢啲

政府最鍾意就係做埋啲濕鳩野

hiace

依家新個架柒到呢
舊款嘅又嘈

h1

你又想買咩車

院長一出
誰與爭鋒

免費巴士可以坐到25歲即係仲有七年 即係七年後再算不過應該考完自己都會忍唔住買車

再嘈食咗你件西多士

一個字“等”

唔會啦

有冇諗過你俾人延期 咁點算

你細佬係?

你死開呀

你的訴求是上床

其中一個訴求

黐住你

異型

你要啦

未見過喎但係佢個頭凸咗出嚟 應該唔係幾好

吓?

我第一個就返去散播病菌報復世界

做咩事傻鴨鴨

我真係當你偶像呀

你真係嚇死我

恭喜哂
以後好安全啦你

聽日我就食你個西多士

乜你都有養貓嘅咩小妹想上你屋企玩貓

真
雀巴你有排學

支持

真係唔知喎

你死開啦嘔治

我唔係院長

我死都會死返嚟
有藉口賴死唔走

斬死你斬死你

躝啦

係咪有冷凍噴煙嗰隻
係的話我見過

你講緊啲咩

妖
我就訓啦
咪咁啦好嗎

唔好呀
我要去旅行

可能第五次成功

好Q

咪癡啦

要令你發惡夢

你講返中文好喎

仲要係架飛機上面狂咳

哈佬

咪冷凍噴煙嗰隻
雖然我都唔知佢講緊啲咩

我講真架
唔係笑你呀

一啲都唔覺

依次我撐你

唔隊佢都成日流鼻血

唔好啦

係都我先啦

吵架王

佢成日隊人
要俾人隊下

我隊開啲姐姐好c伏

請排隊

帶去你屋企玩

咪痴啦

基

瞓覺再見
聽日又買馬 中返幾皮野先

你哋孖寶嚟

有冇心水

一向都無 隨心 唔識馬

咁難架?

Me2

大家晚安

有咩好路數益下小妹

係架，一Fing燈嚇親

正常學車

我嗰日見到hiace停車
不停噴煙
阿sir話新車嚟

佢係咁踩高轉都會 我試過

咪中文囉
無打錯字呀

咩黎

駁唔到

人生咆哮獸

你咪屎忽點火

傷心1999

其實我睇到絲打 講 我嘅訴求係上床

？

報應

佢對眼係咪就黎盲

夜啦唔好再ff 啦好嗎

早抖啦

你個隻都就.....

你問雀巴

早抖

我都揾緊工 不過就黎新年 又有可觀嘅收入了

我驚佢比我隻狗溶咗

拜年師

是

想同初多士拜年

初多士

已經盲左

我仲未返屋企
good night

咁夜喺街好危險好多怪叔叔

我都未

唔知點解仲要咁少人工

又去蒲？

good night

斬開你幾件

例如 你

點呀你

今年無支那利是
無收入

賤涉巴新傑作
又恰X我

上次收人仔已經差唔多5 6年前嘅事

我係屋企

中

食屎呀你

定係西多士咆哮獸

法蘭西多士 出身地襯埋你

我又唔是基

West toast de screaming

是 最好做看更酒樓 收利士收到手軟

我好耐冇逗過支那 近年都係港幣
不過支那又真係幾好逗

一街茶餐廳

你咪招牌菜

怪叔叔

林雪

你喺邊

你咪林雪

入咗大尾篤

Frd home 睇人打牌子

屎開

唔要

點解只有睇

入去做咩 又party

上半場打左 而家下半場

咁夜 大尾篤好猛
你望下後面

都話唔去party咯
去食飯
嘩
九龍城靜到癲
合成同其他糖水店刪咗門
得小方糖仲有開

你一個月用幾錢

我對嗰啲好敏感
所以會知道的

收1啊合成

嗚~~~~~~~~~~

v250

一月頭 仲要覺得自己未必pass

係咪得我考完牌要揸架錢七VW

你地唔瞓覺癲佬

成班都傻

就啦
周圍辣火頭

趁有時間操多幾堂補補鐘？

我知
我扮唔明姐

早晨

早餐食咩好

親戚： 你幾時考番，拖太耐生疏哂就好似我咁（佢後生考到牌但從來無渣過）
me:佢一路唔重開有乜計

有新期臨考先補啦

你可以渣uber

西多士

我都要續了 考得一次

唔渣就由得佢啦

仆街政府

你起碼考過 佢一次都未考就真係慘啲

咁又係 我都係2019/12報

我都咁諗 費事到時唔記得

依家2-3月比人改期既人隨時改到半年後 咁早操又掉錢落海

笑死

有啲一次都考唔到就要續

嗰啲真係勁慘囉屌

係

雀巴買啲咩
我揀咗1/8/13/14

哇 差隻2

勁中
連贏位置Q中晒

我爸都買咗8 13 14

好c伏

下一場買 1/3/7/11

賭徒

連登馬膽王

跟

有冇tg不如我哋tg傾

係到分享喜悅

都可以

33倍爆冷

唔買啦 呃人嘅

獨贏
6 332.00
位置
6 94.50
10 103.00
2 62.00
連贏
6, 10 5,706.00
位置Ｑ
6, 10 1,393.00
2, 6 866.00
2, 10 944.00
3揀1 A1 (隔夜熱門)
7, 8
未能勝出
A2 (隔夜半熱門)
1, 3, 11
未能勝出
A3 (其他冷門)
2, 4, 5, 6, 9, 10, 12, 13, 14
26.00
第1口孖寶
8/6 839.50
第1口孖寶
(安慰獎) 8/10 176.00
二重彩
6, 10 12,201.00
三重彩
6, 10, 2 164,570.00
單Ｔ
2, 6, 10 32,900.00
四連環
2, 6, 10, 12 82,664.00
四重彩
6, 10, 2, 12 2,276,008.00

你賭埋我個份假撚到呢

下場有冇中

冇

連登馬膽王（輸錢）

收工未

咁慘咁返幾點

正式宣佈年度馬王

埋

@Mr_bean 觀塘Five Guys聽日開張

雀仔巴今日輸幾多

200 唔賭了
有兩場四連環都差1隻

有錢叫姐姐

今日淨係輸咗100

係啲姐姐俾錢叫我

開咪講咩

痴撚線 依個post啲人賭仔黎嘅喂

我空虛我寂寞我凍

我成四十歲未入過馬會
點樣買馬 有咩心水？🤣🤣

咪扮啦跑完仲買啲咩

屌 有財路又唔介紹俾我

9買

係 老闆俾我放大假陪老婆 放咗兩個月 準備返工了

先生你地鐵未到站 小姐你中門大開

其實你係咪先係老闆豆老闆

呀婆 你跌咗條底褲呀

我係老闆個好朋友

不了

係咪喺觀塘返工

唔請啦 我都係識個老闆先夾硬俾我半退休咁返 得萬四蚊 象徵式咁

可能你先係老闆

我接受左架啦其實

點解你知

加油

你做狗鐵車長呀？ 幾錢人工 有咩福利？

大大聲

我每日車費成廿五蚊

買兩蚊八達通你個樣應該唔會有人質疑

我每日車費80蚊

我每日車費$0

唔講得六柒係狗鐵做嘅咩？

屌你返大陸叫雞呀

屋企人渣巴士慳好多

你講過啦

你扮咩 係狗鐵做搭車唔駛錢 唔通你要轉巴士？

我童顏豆乳爸

查飛

細佬我揸波

童顏巨乳

勿起底

你太明顯了

六柒巴係狗鐵做查飛狗

觀塘師

下次見到啲勁高嘅人 要問下佢 請問你係咪連登會員六七八

塞車師

五條友是咪聽日開

好似係違反限聚令

Sorry 唔講了

小妹錫番

0橫財運

想食佢啲薯條

仲驚嚇

第一日開應該勁多人

等遲下先去
第一日開驚佢冧檔

股票

揸車油錢？

係我唔好

錯失時機

邊個阻住我殺邊個

依家點收科

佢個仔四歲

咩事？

聽日去五條友到包場

全港免費任搭

遊車河冇難度

幾時幫小妹

舊西多士係咪俾人食咗

未幾時幫小妹人工呼吸

初號基

非基
又屈我

有冇人有玩coin master

咪爆喇

珍尼佛羅培茲？

ys

你剛攻擊了我的村莊？

西多士要休息

比我中一次5x1 ok?

我

我頭先仲諗緊條數點計

五條友開張犯限聚令

跪地求饒

道歉時露出_ _是常識吧

唔使錢又得罪你

佢都冇_ _

jj插沙

細到睇唔到 咁你幾時先開始返工

新年之後啦 佢話唔急

咁咪可以日日都上嚟吹水

我以為條JJ唔急 新年之後先見到

可以 每星期都會去練車

細到睇唔到都係事實 我唔介意

我建議緊豆巴
你叫佢露啦

我方丈黎

出家未

屌， 153 正仆街
行為誇張奇怪，串， killer
我對你已經好禮貌又客氣，你過幾年日日訓醫院插喉呀死廢老食屎狗153

手足

依到個153都係咁
巴打你考個陣發生咩事

你係咪fail咗呀

可能佢淨係想屌下153

早唞

收幾點呀

有無人知28car有啲車話可續兩季即係咩意？

即係兩季之後要劏？

I know that feel, 我第一次考都係衰喺佢度

買牌費可以揀買一年或者買四個月，咁寫即係話賣家肯喺架車原有牌費到期之後買多八個月牌費，錢賣家出

點解咁筍？

諗到買咩車啦

日日都幻想自己揸緊Aston martin

應該架車本身牌費就到期

你好叻 咩都識 俾小妹錫兩下

應該MPV啦，成4個小朋友

大家係咪唔記得我仲未有車牌

我笑到肚痛
以為你邊個仇家揾你

咁你有牌之後諗住出邊架

呀花啦筆值30萬

可能買多部細車自己返工用5萬左右

無牌嘅大家成日都睇買咩車

有錢有車位

考車目標

可能到有牌就唔買

無錢有車位

各位早抖

要有心理準備，3.5 V6油耗應該唔太靚仔

有車位已經贏左

偽小妹

季你咋

點解你可以咁撚早

失眠太多野諗

咁你究竟諗住買咩

明白晒 謝六七巴

唔通買Aston Martin 又同你講咩

最緊要唔使自己俾錢

又要返工.....瞓得4個鐘

夠啦 老咗係會瞓少啲

你得罪太多人
有人入黎尋仇啦

好有米
兩個車位
羨慕

娘家的 不過離屋企比較遠

我想買GLA 35
黎緊第三季有

我都好眼訓
尋晚訓得麻麻
今朝起身天都未光
完全唔想起身

要行幾遠？
我之前租個位要行三四個字先到
搞到冇乜事都唔想出車

係時候衝力射球

都要行三個字 落雨就死

坐巴士算

講講下真係坐巴士算

遠到

學埋26....揸26去攞46

老婆唔俾學

咁遠

大家早晨
好眼瞓zzzzzzz
攰死人個女真係

早晨
姐姐你琴日成日去左邊

我都好眼訓

考沙駕個幾個清
除左初見外 仲有冇人出去搵街SIR補鐘？

你地沙駕路試個PART係上幾多堂？

有啊 喺入邊好似係20堂

咁你打算補幾多堂？

我諗有返考期之後 應該會補多四堂囉

邊有20咁多?
智專得17/19咋喎

奴工

我嗰個係持續進修

噚日11點幾起身後
無停手
收返聖誕啲deco
換新年
整到九點幾十點
攰死我

辛苦晒
唔怪得琴日成日唔見你

原來我嗰個係有24堂

咁正嘅
幾錢呀？
我哋差唔多萬三

萬五但係好似話如果考到會有得退返一萬

不過整靚屋企好開心
下星期等埋啲花送嚟

要1take pass
考多次啦

紅色的跑車像是帶著神秘

有無人得閒？

你地全部都要返工

點樣

好悶 有咩傾下？

煲劇中

睇咩？我日日都睇幾個鐘 同啲細路一齊睇

A45

啲小朋友睇咩
睇緊Netflix 劇

咁慘
今日有冇得休息下

識睇一定睇365days

有兒童專區

我觀駕連埋所有野（學牌租車個啲）
一萬二
幾堂垃圾筆試堂
7堂定8堂專學乙部
15堂丙部

請唔請part time? 好大隻 搬搬抬抬無問題

你係咪第一次考？

今日要
聽日先可以留係屋企

係屋企好悶 出去玩

我唔洗啱啱先起身

我考左兩次計埋抽快期都係萬4

人地pass左啦

點解仲入黎依個廢柴區

唔駛返學？

巴打食lunch喇？

未

我pass左啦
冇出街補鐘
利申：廢牌1 take

我懶 搵學院乜都幫我搞哂
方便嘛

你做咩仲入黎依個弱智專區

R水吹

有無興趣車我啲仔去遊車河

明明係青山專區

佢哋話想刺激啲

危險女司機你唔驚呀？

想問泊車你熟唔熟？

L位好熟
S位...

最後結論就係你唔好揸車返工

聽日先

可唔可以帶埋小妹去

我有

想借2000絲架車係無車嘅場玩下

L位點就位？望到咩扭軚？

舊款咪又係叫小suv ，係個籠柒d姐

上amg就話姐，就咁gla200就有啲浪費，

落返gla200 1.4嚟喎，架車係大過舊款嘅，

我建議你睇下啲用家post先再買，佢依款冷氣出風口

a仔個時有少少問題

我覺得慳油不如揀返audi, benz唔係特別出色

其實我都有啲想雪P牌
等甩P先算
咁就唔駛換車

突發！觀塘間五條友終於裝修完！

但你學都冇學過車

秒

我架車冇車身自由架
你問涉巴借啦

我靠泊車後鏡望架喎

想感受下坐喺司機位係咩感覺
等到我發霉

自己出去補鐘囉

你早d上堂囉

唔哂錢住啦 講笑姐

等我仲咁認真覆

點解我無得申請

人人都有㗎

我親戚就係用家
佢好滿意冇投訴喎
本身我都有啲擔心冷氣
佢都話冇問題

GLA我係諗住買AMG個package
樣方面都ok
主要為左個籠
仲有啲主動安全系統
audi我問過
Q3你加錢都冇記憶座椅
Q5好多主動安全系統都冇

我唔似你對自己手車咁有自信
我真係好鬼細膽好肴底
所以先想要架安全些少既車
我想要盲點偵測個啲
GLA全部都有

仲有我親戚架GLA而家油費大概5毫幾6毫幾
已經好慳油

你同佢哋睇咩

係囉
早啲上堂咪得
過下癮都好

細個個陣老豆落車之後我坐司機位
踩左下油 佢追撚住我打
之後玩天窗伸個頭出去按關窗夾住條頸 嚇死我

想問吓呢度大家係駕駛學院定係出去自己搵師傅學車
三月中考少驚
想轉返自動波

裝23p啦 最安全

屌q3個樣咁型但記憶椅都冇？

你鐘意個籠就無得講，真係幾靚

上35係咪4matic 重安全

無
幫屋企手仲慘過返工
日日凖時7pm起身放狗
9am埋位做嘢
呃錢嘅
係唔洗日日死出去

365

奴隸師

我哋好似差唔多
都係呃錢嘅

1.4代表咩，牌費平

我個架都係1.4

買Benz唔該一定要買氣氛燈 唔買笑9你

劣食

屋企報置咋

幾好食喎

邊度

我都諗緊架macan要紅定黑
不過佢哋隻紅好似麻麻

屋企要唔要一隻寵物 識奶腳同自己去廁所

奶邊個隻腳先

唔理佢哋囉
反正女司機

自己第三隻腳

咁平嘅

gay

藍色

咩廢柴啫
唔好彩啫嘛

我上次去觀駕都聽到有人由棍波轉考自動波
你覺得自己唔需要個1B牌
又對考棍波實在冇信心
轉考返自動波都OK啦
唔駛理人講乜野廢唔廢牌

食咗嘢未

上過堂未？

無補鐘呀
犀利呀

真
我路過㗎咋

就係想要23P
我想上35想要4matic
我老豆本身都已經心郁想上35

哇好油
油到反哂光

聽日就返嗱
返邊區

真奴工

俾人撞嗰陣就走唔切

lm宣佈再延 dllm

我買時
門市哥哥話無嗱
申請唔到

我嗰個係上網預約時間之後再去沙田比錢

GLA個氣氛燈靚到癲
AUDI Q3個氣氛燈係為左有而有
個FEEL係「拿，我有氣氛燈架」
GLA個隻係堅靚

我直頭唔知發生咩事

笑死我嗱
點解你咁蠢

沙駕
再補街鐘

一定啦 班人都唔撚想做啦

炒烏冬
好無味

黑啦
佢隻紅真係似的士紅

一見到女司機應該會直接縮

我已經有隻大狗

梗係好

冇呀
個時烏下烏下
又唔識有邊個街sir好
又唔想係觀駕補鐘
所以直接考左先算
好彩pass左

me2

搵我阿媽
我隻狗唔奶人
不過好鍾意un人

都有諗過

真係想撞牆

你肯定

係喎

撞嘟死佢

勁呀

而家好似舊磁石吸咗出唔返去
無陰公

咁你自己買車

我百份百路過 俾狗公153叫咗入黎

出發返工

型撚到我射精

依度邊個係負責人？又要準備開新post

你條口靚
涉巴嘔治

咁你又轉賓仔囉

強烈要求下個post係我個名旁邊加返 mr_豆 （創始人）

你開新post

咁你自己中返1001咪得囉
慳水慳力

咁咪係囉
啲老豆都係講吓架啫

踄谷封關巴打會唔會唔開心？

擺到明撞埋都無所謂啦

唔好同我爭

到時佢會話返原廠，不過錢你出

講啫 成副身家都係你

俾埋我得唔得

你講完呢句後會發現全部潛哂水
個PO郁都唔郁既現象

個個都唔想開新post

你考到先算

實不相暪 我已經考咗牌

乜野牌

咁買車未

廢牌

睇緊

睇緊咩車

我都係廢牌

豆爸準備開post

BB車

我講笑咋

開post啦 創始人

噏